{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010839",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(주교) 이든"
    },
    "text": "イドゥンホテルは計19室の客室を保有しており、近くには3号線ウォンダン駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。イドゥンホテルではネットフリックス、ワチャ、ティービング、ユーチューブなど多様なオンラインコンテンツとアニメーション、インターネット漫画喫茶が利用できます。また、パソコンとテレビを連動させてテレビ視聴も可能です。平日と週末によって宿泊退室時間が異なり、平日は1時間前に、週末は30分前にコールを受けることになります。消毒と換気には1~2時間かかり、寝具類の毀損に対する補償請求はトイレのドアに告知されています。また、寝具類が汚染されたり、血や染色薬などで流されない場合でも、寝具類補償を請求することができます。入室の際は、厳格な寝具の使用をお勧めし、寝具類の汚染時には追加費用が発生し、宿泊料に含まれていません。あらかじめメールでお知らせした後も寝具類汚染をさせて補償を請求する場合がありますので、入室の際に口頭で説明しますが、聞かない方は入室をキャンセルすることができます。また、ミニルームは禁煙室です。喫煙者は予約をしないでください。入室の際には身分証明書を提示しなければならず、未成年者は立ち入り禁止になっています。同性の場合、一人が大人でも入室できませんし、異性の場合も一人が大人でも入室できません。予約後に身分証明書を提示しない場合は予約が取り消されることがあり、他人の身分証明書を盗用する場合は刑事処罰を受けることがあります。予約当日はキャンセルと払い戻しが不可能であり、予約日から1日前までは予約金の10%、2日前は15%、3日前は20%のキャンセル料がかかります。また、祝日やクリスマス31日の場合、予約前日のキャンセル時には払い戻しできません。また、愛犬と一緒に入室でき、追加料金が発生します。予約の前に電話すると、できるだけ広い客室を割り当てます。訪問者は社長の親切さと清潔な施設を非常に称賛し、あらかじめ案内メールを送ってくれて雨が降る時に傘も用意してくれるセンスが高く評価されました。内部施設はすっきりして居心地が良く、リラックスできる場所としておすすめされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "イドゥンホテルは何号線の駅の近くにありますか？",
            "answer": "イドゥンホテルは3号線ウォンダン駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "イドゥンホテルではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "イドゥンホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "イドゥンホテルではどのようなオンラインコンテンツやエンターテイメントが利用できますか？",
            "answer": "イドゥンホテルではネットフリックス、ワチャ、ティービング、ユーチューブなど多様なオンラインコンテンツとアニメーション、インターネット漫画喫茶が利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊退室時間について教えてください。",
            "answer": "イドゥンホテルでは平日は1時間前に、週末は30分前にコールを受けることになります。"
        },
        {
            "question": "消毒と換気にはどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "消毒と換気には1~2時間かかります。"
        },
        {
            "question": "寝具類の毀損に対する補償請求について教えてください。",
            "answer": "寝具類の毀損に対する補償請求はトイレのドアに告知されています。"
        },
        {
            "question": "寝具類の汚染時には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "寝具類の汚染時には追加費用が発生し、宿泊料に含まれていません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を提示する必要がありますか？",
            "answer": "イドゥンホテルの入室の際には身分証明書を提示しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者はイドゥンホテルに立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に入室することはできますが、追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 671,
        "QA": 429
    }
}